請左路障,留係校園會仲危險

幾方人馬都可以夾你，有D你又唔會打

Agger

深度分析，大家可以都睇下